【高安基死全家】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

幾個鐘推一個post
點追呀

老野幾時死

死全家啦屌你老母

得番唔夠2日。

其實雲加有冇想過今年想點

個個著火

冇錢，完。

no plans

唔洗追，講黎講去都係死全家，唔會有J news

原本冇錢

唉屌拿卡同大隻佬 又害兩件

韋舒亞ig 道別好友gibbs😭

原來冇錢

好想訓！！嬲撚到！

中撚晒伏

屌你老母高安基

高安基死全家

靠害

高安基死祖宗十八代

佢地都估唔到黎到阿仙奴會變左
里昂2.0同史浩克2.0

高安基斷腳啦

英倫五子
走剩佔中個兩個

腎狗入嚟攞景？

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david
Arsenal have no plans to replace AOC & no money for major signings, but only way Sanchez leaves is if #AFC get massive money & replacement

拿子

賣走張把撚都唔入返件，靠我禾 ？

山狗快d躝啦

arseblog‏ @arseblog
What I had heard was we had a total budget to spend of around £50m - so profit = some scope for arrivals tomorrow, but nothing Ozil-esque

睇上面

橙

好撚慘，希望賣左兩件搞事既打番d 士氣波

高安基屎眼抽插區

seri release clause過左trigger deadline
mahrez 李城煩鳩應該一日搞唔掂同埋我轟已經派左rep去傾
阿狗仲未

所以應該都係算把啦

有無d人好口臭嘅咒鳩高安基

而家有錢都冇用。

邊有隊肯賣主力sosad

高層碌柒咁

俾人拎晒d錢啦 講咁多把撚

仲有阿仙奴雜貨店肯

所以皇馬搵legend入管理層係好波

深夜都爆到po

真係唔想訓

得罪講句 Perez>高安狗

其實如果個人工每年加7m
點解剩係得阿狗買唔到多幾個

聽晩仲橙

依家明英超球證憎阿狗 個老闆賤過中游球會老闆 比著數你都唔會有回報

嬲到訓唔到
唔係嬲100分走
而係嬲呢頭賣曬啲人個頭話俾我聽無錢......

有無人殺高安基

I'm confused... if Arsenal have no money for transfers, why the fuck were we chasing £50million Lemar for all Summer long??

Or were we?

Perez做生意叻好多

咁似利記

上個po計過
7m=140k/week
根本上呢部份都已經夠簽1個

降班啦

其實關佢咩事？
佢又冇特登hea踢，唔續約大家都預咗啦，隊波西到咁！
隊波繼續係咁嘅話，他日拿卡約滿一樣唔續約！

講真
利物浦都係面臨破產死過翻生周圍死求爛求求人入股完再求渣打贊助幫手先解決到，唔係一早做左列斯聯
但班球迷仲可以當正自己豪門
係豪門既洗乜要求人入股注資
好似曼聯咁有咩唔掂add直接開新約天價贊助啦
要求人架咩

好嬲

又做咩冇錢

以前仲7。係都要買星。

近年好似俾人丁醒左咁。

買多左幻幻

姐係Bid messi 咁姐 知道一定唔會賣
扮下野有Bid

佢都冇心踢 差在未學張狗hea踢

人地老闆間球會無錢就自己出錢買人
我地係有錢個老闆拎走左

如果佢買埋lemar
唔賣古仔
佢net spend 都差唔多200m
阿仙奴,哈

高安基落十八層地獄

真係好開心 屌啦星終於簽到chambo

理撚得某班hater 點唸我j撚左先

真利6萬都可以唔要 其實佢去車都有中場踢 車中間都唔夠人 佢係一心想去利姐

多個多功能球員非常好 出波準 射術好

其實利班中場係好多球迷眼中咪又係垃圾

所以多一個唔多呀 大家當張仔係垃圾啦唔該

佢會用表現遂個bin c

痴撚線

山狗個心都已經唔喺喥喇 留嚟有咩意思？

訓la.

今季有排你嬲

同意 一班人有心，一班冇，好難夾姐

英國啲阿狗幾時做嘢

算吧啦
佢地仲j 緊咸豐年前既歐聯冠軍
我地起碼都叫近年拎到足總盃同邪盾

係都叫trump做嘢

山狗快啲躝 唔好浪費青春

今日全日既新聞就係痢炒鳩完你再買鳩你主力
再用唔使兩日既時間就搶撚埋你傾撚左幾個月既lemar
再同你講賣撚完人都無錢買replacement

我屌 你 老 母 啦 陷 家 剷

屌那星
基祖華克都係借去西布朗
咁都唔借

猁到見到

無錢借牙

出波準射術好，邊位假膠黎

迷雲黨班傻閪潛到落地核

多功能 出波準 射術好

有無手足射出黎

所以而家有價咪放囉！
Reject 咗曼城50M，睇吓仲有冇下文！

咁2和b d扭波已經勁過C朗

Fuck you

到今時今日都已經唔係好關雲加事
高安基先係final boss
當然雲加都係要躝

靚仔過碧咸

張仔原來咁屈㗎頂……

平行時空

啱呀
愛字頭主要賣嘅Lukaku本身拎90k
但就大手買入咁多個 邊可能230k頂得曬
獌主要走左月巴290k
Lukaku 250k matic 140k lindelof 120k
一樣係頂唔曬

可能想托高個價 依家比人爆空心就食得屎

出波準 射術好

阿迷一直追求既黑色大肉腸就係非洲首富
一次滿足金錢同炒雲加兩個願望

好慘支持隊咁既西波隊

好似搞緊protest

人地J 緊條 賤種 創造力

笑撚死人

應該聽日會再出高啲 我覺得60m真心放得 剩翻一年約

但係唔該放山狗前好搵定replacement傾定

7到甩碌系列

前幾日班張狗死忠都冇咁癲

傾唔切
replacement一定係lemar
唔會夠錢同痢搶

好難想像山狗聽日走唔切會點

阿迷災難時刻

draxler/mahrez

而家係無錢
唔係唔夠錢

發老皮射波返智利囉

快

賣左就得既 一出一入

賣山狗會有

Plan A唔得轉plan b啦
一嘢50m轟落李城喥買mahrez啦

高安基拎哂錢賣山都唔會有

會唔會踢踢下去廁所射波

話說沙皮狗單野仲未解決

山狗成年唔踢/亂踢都有機入到智利國家隊
快啲賣走佢

仲諗住會買人呀 ？

踢踢下急屎行返入更衣室屙

deadline day應該最大單就係賣山然後完

換丁朗la
下季冇錢買人喇

平均一場0.幾球chance 仲j 唔j 得落

續約都無錢

真係寧願加錢換丁朗

準備定封英文信俾英國球迷會要求佢地做下啦

屌無錢攞出來搞好隊波就死撚開啦
垃圾高安基入主阿仙奴咁耐頹咁耐
你老味無錢就訓啦又要學人搞波我屌你老母害撚完隊波折磨完球迷未呀？
俄佬話出買隊波又唔撚肯賣，叫你出錢買人又唔撚肯出，咁你起度顯世咩？
屌你老母高安基

100分 唔重要
賣細妹就死全家

下季打FM 我地個transfer budget 應該係0

下場大炒返咪wenger in

仆你個街衰過英冠

而家唔賣都死啦
成隊都個個班主咁仲邊有心踢落去

聽日賣山 賣100分 之後完

賣5到細妹

Alex Oxlade-Chamberlain was a Liverpool fan when he was a kid. Liverpool see him as long-term replacement for James Milner

完季拎幾多獎金都用唔到黎買人
只可以用青訓
地獄級難度

解散隊波啦唉

卡so牛奶Ozil未續
窮到痴撚線 回到當初的起點

學南華用u23 參賽

算啦唔好再講佢 顧掂自己先

依家諗返真係寧願睇返當年班青春班底
起碼有得J收成期
依家搞到咁真係幻想唔到未來

咁冇職業道德既25仔岩哂你地j啦
拎撚埋我地個名黎笑真係低質到

Nelson

五年內應該都係一潭死水

5年唔知 2年內就一定

下年啲人玩阿狗無得再話易玩了

唔買人等燒球場
爆你玻璃已經係警號

遇着美國佬玩足球真係陰公
全部死返去玩具到啦

換左個教練

一樣係Kroenke

有尻用咩

感動既係打fifa細梅有真人樣

依家咪拎阿狗錢玩football

除非領隊好勁囉 帶2線兵都拎到冠

高安基好似連玩具都玩唔掂

冇一項運動管得好

終於達成呢度手足心願

全部都躝

換左雲加，
唔係個個教練冇錢都搞得掂隊波
排名下降，股價下跌，賣盤，非洲佬接手
訓醒

深層次矛盾
Big spending 個兩年買既人又成唔到才，屌

條垃圾玩幾間球會 冇一間掂
都唔明佢玩黎有乜意義

股價下跌，賣盤，非洲佬唔接手了

Jardim都玩唔起 英超中下游都有法甲中上游lv

聽日係
46m vs 約140m

DT D TWEET 都幾搞笑

LFC fans were saying they had a lucky escape when it was announced that CFC were signing him, now he's joining them they're hyping him up

我唔想出年又睇歐霸啊

wage structure條數好複雜，又同transfer budget掛勾，例如賣人有profit，可以計返落去個wage到。另外又要考慮埋下年好多人last year contract，到時續約要加人工，可能要預留空間等等。因為太複雜同冇咩資料，所以冇深入去研究。

Ornstein個意思係no money for MAJOR signing。之前好似40m link過Draxler，講緊人地而家都90k週薪，照計冇120k都落唔到樓。Lemar本身都60k，我諗起碼都上到100k以上。佢地話只要再賣人就有計諗，所以估計我地個wage budge應該係60k至80k左右。現實啲諗，呢個市道80k真係唔會sign到啲即食星級主力。
如果唔再賣人，最realistic嘅target應該都係Mahrez

放心喎 出年歐霸都冇得踢

真係好想拎佢黎打靶

認真有心買無可能無方法拆掂佢

wage rule一季季計 今季已經唔係條rule問題

即係簽Evans啦

屌！

唉

Mustafi姐係點？
上場專登收起輸4球，然後又賣唔出？

仲有debuchy perez嗰堆⋯⋯
連埋alexit + ox officials
前後係咪賣走5個？

又可能真係

唔洗捱夜

出撚左入唔到咁點

唉想點啊
波又輸
主力又走
人又唔買
前四又無

點解隊波好地地會無錢

ARS=WBA
以後我地既實力只係西布朗之流

入唔到又點 依家都唔重要

Ornstein 親自講

WBA 3-1 ARS
Dawson (12' minutes, 75' minutes),
Robson-Kanu (55' minutes)

Sánchez (15' minutes)

(唔知我有無錯)
主要其實係我哋太多人，令到人工 afford 唔到 big name
其實我哋簽落簽落好多冗員/中游料
5個 50k/week 已經成 250k
所以人就無咩可能簽到

至於山狗
player plus money 嘅 deal 好似已經無咗
而 mc 想以接近 70M 嘅價錢買
所以 unlikely

但若果真係賣
阿狗會有買到replacement
而 mahrez / draxler 就最大機會
我唔知簽唔簽多個

假設山唔走打返4231 用埃及
LACA
San OZIL WALCOTT
Xhaka Elneny
Kol MY M20 B24
CG

用下你原本唔想買既人咪唔洗簽囉
有p9唔用我屌你老母

雲加衰最尾幾年，自己攞黎
死都唔肯退

西布朗簽到kxxxxxxxxxx
史雲斯簽到Sanches

高安基仆街死

痴撚線，突然臨尾transfer window 先黎話原來球會冇錢

係咪on撚柒鳩

姐係撚鳩球迷

扮BID

咁點解上2個轉會窗又會用撚到億幾出黎買人呀屌你老母阿仙奴

買唔到人作啲野撚9你姐
跟本冇人想黎，同個個知你急當你水魚
同埋雲格個世界級管理 咁既人腳用咁多薪金

臨訓前講多次屌你老母死老野

而家Campbell 近況如何？

快撚啲買達仔或者馬列斯啦，阿迷想打J都無機會

酸

現實少少 今年有頭10都偷笑

返返你隊波個POST到打J啦,入黎睇人哭喪,無謂呀

高安基同加沙迪斯無仔送終
白頭人送黑頭人
乜鳩野咁大個會無錢

屌你老母死番出公海啦

好撚嘔心 張狗斷腳死

屌你老母，尋晚仲j緊deadline day，一訓醒就話冇錢？

永遠記得你最尾一場hea踢

唉屌

簽返大波妹

猁個三分佢功勞好大

比比鳥用成季
一個唔好彩 阿叔正選

仲有迪布治

球員見到隊垃圾波。比我都會走

垃圾閪波

好心佢就去車仔啦

條友放水被新東家

侵侵幫我收左高安基皮啦，依家有錢都唔撚用on99

張把撚 應該好快收league

阿仙奴收左league

如果deal到250
下場打利就係25仔決戰
雖然無咩可能

係就快d追馬列斯

直頭降班

jen gibbs 25狗都走左
夠唔夠英人?

哥狗讓俾我地啦diu

高安基放過我地啦

如果消息確實的話，雲加真係幾無辜！
只能入手2個球員之外，仲要以人手太多難管理做藉口幫管理層賣人套現。
好大機會被炒4蛋果場故意收埋2個新球員係為左同管理層示威！

賣埋山狗啦 收多70M
無錢

有無人可以講比我聽發生咩事？

梗係唔賣！
如果山神企硬唔續約走硬的話阿記又無錢一早就賣山神！
況且就算俾你賣到70m，都未必可以用70m搵番一個好似山神咁既球員番黎
如果轉會後山神仲係阿記的話好大機會都會續約

哈
續命就有份

認同！

零可能續

笑撚左，續條鐵

轉捧曼年算了

Arsènic™‏ @MrArsenicTM
Arsènic™ Retweeted Les Verts d'Algérie
Mahrez has been released from camp to sort out a transfer according to the Algerian Football Federation.

Les Verts d'Algérie‏Verified account @LesVerts
@Mahrez22 AUTORISÉ À ALLER OFFICIALISER SON TRANSFERT VERS SON NOUVEAU CLUB
#LesVerts #TeamDZ

山狗點會續
今年已經恨不得走人

Chelsea

AS Monaco are currently standing firm and are refusing to sell Thomas Lemar to Liverpool, despite a day of talks. (@GFFN)

Monaco would consider seriously negotiating at the €100m mark, but Liverpool haven't yet made an offer close enough to that yet. (@GFFN)

邊個恰鳩雲爺爺邊個就要走

睇黎都唔會買到人，算吧啦，唉

怪錯左佢
退休啦死老野

雲加續2年，會唔會就係為左趕走kroenke

即係簽拿卡已經諗賣人填數?

訓左無睇 把撚賣左幾錢

應該係35m

老野

Jean Seri's agent told the Guardian that he was informed that #AFC will not make a move/bid for his client on DLD.

Betis想買金寶

又賣主力畀對手

如果無買到人 又肯用番主席
我都當有強援加盟...

問題係
雲膠唔會

牙雲

真係想睇下雲加點死

唔是借咩

雲加係咪諗住比狗可以踢三線 唔傷

Debuchy

Dehuchy躝左啦咩

人地命仲硬過你

無追post 咩news

高安基係咩料

阿仙奴一蚊都冇
買咩人
所有bid呃鳩人落搭買季票

話左一億大水喉呃人買季票， 夠鐘賣人填數

Arsenal have no money for any further major signings before the deadline unless they sell and replace Alexis Sanchez. [@bbcsport_david] #afc

原來軌傳簽sagna
我係老野就同軌爭簽sagna算啦

Mahrez leaving Algerian camp to complete a move. Barca?

禾仔剩係祝gibbs good luck

張狗未official?

當日比人搞左紅牌果兩個都走左

AS report this evening that Riyad Mahrez has been informed by Barcelona that he is their Plan B if their move for Philippe Coutinho falls through, and terms with the Leicester man have already been agreed. The Spanish outlet also claim that Mahrez might have a provisional offer from Arsenal, who are hypothesising over the possible departure of Alexis Sanchez.

好波高層執左佢啦
成隊波摺埋就最好

張狗終於走

利撚唔窮lo

人地有踢英超有轉播費
阿狗一定係將d錢拎晒去做善事啦

skybet佢既賠率
巴塞急跌到2倍
阿仙奴3倍
留隊得番3倍(本身最熱)

仲窮過中游真係痴哂線

高層係唔係唔科水買人

唔洗睇skybet啦

啲錢唔會真係比條賤種攞咗去起球場掛

好有興趣知PR點化解公關危機，大敗之後立即賣主力畀勝方

NFL新球場

咁買法應該係走硬
係買齊人先放俾你啫

唔出post

禁止留言
再po On this day, we 乜乜乜

yes

個條肥黑鬼有咩講

乜可以嘅咩

On this day....

街外人鬼知d錢喺邊咩
不過有阿狗,佢借錢都易d

單deal
廢老肯做嘢未，panic loan la Diu

如果bvb真係買ozil city 70m買山 我覺得真係會放

連西布朗都大搞

而家都冇d 可信news講ozil有人要

阿狗而家都唔係話買乜人就解決到問題
買到死老野唔出同唔買有乜分別
買完水貨同高拉 你老味 轉頭對猁出黑b 逆足比比
咁比你買到牙郎美斯都無用啦

爺爺是理性的，不會人財兩失

反正點都唔會炒
成績點有咩所謂

你明唔明ozil係冇人要

自己集團攞二百億問jp借一百億

john cross又po咗文維穩

重有冇青 會留守last. 24h？

好事黎，佢同禾兩個加埋影響力太大

香港時間幾點最後

剩係睇最後賣走邊個都夠精彩

聽朝六點

1/9 7am

其實而家薪資制度係點？

睇嚟做咩

哭喪

問得咁空泛點答

張狗條女好似住利物浦？
唔係咁on9吓話

起身返工

山狗再見 奧燒再見

燒走唔到

佩雷斯 迪保治 山齊士 梅斯達菲 韋太子快d躝

奧燒撚有人要咩

快d賣哂d人佢仲好
重整軍心

買度斯山度士未

25

原來雲sir留低係有責任感

包皮真係食屎大仲拗緊 人地擺明唔講道理指鹿為馬仲解釋咁多

雲爺爺是我最想留住的幸運

推post 太快睇唔到 咩事？

閣下真係勸都唔走架wor

一開頭講咗幾句都廢事再理

同啲人嘈乜丫，賣走25狗我地又開心，痢狗又有得打j，張狗又走到比人昆到話去打中場中，三贏局面

大家鬥假膠 你做開5毛最叻喎

完美示範咩係打稻草人
我地屌張伯倫就=唔屌其他球員

屌你牙

成班傳心師 你地邊夠玩
斷章取義 掩耳盜鈴

其實典解咁介意張伯倫走

冇人介意過，介意個啲多數都係鬧點解唔雪佢

應該冇乜阿狗會介意 上一場完左 個個想佢快d走

原來雲加忍辱負重

35m 又賺錢

我介意

屌邊個都要理埋

邊個教都死嫁啦 比人渣撚住個春袋

你弱智

狗黎

猁狗：吹牙？

Sky Sports報道，利物浦已經與阿仙奴就張伯倫達成35m轉會費共識(BBC報道40m)，現在利物浦將與張伯倫談判薪酬及個人條件並在英格蘭訓練基地進行體測，預料周薪12萬鎊，與之前雲加開出的18萬鎊及據傳車仔開出的22萬鎊有一段距離。張伯倫的經理人公司亦發出‘DEAL AGREED!!!’並有利物浦隊徽的tweet，隨後立即刪除。

BBC指雲加多數不打算再以收購代替張伯倫。圖為網傳圖片。

#利物浦中場中新星張伯倫 #新謝拉特 #IfYouCantBeatThemJoinThem

早晨 有無j new 提下神

人地連我地打痢前開個d po嘅名都要bin
咪俾人地自hi囉吓

呢件反骨躝啦 去冼腳啦屌佢老未

佢走開心過簽到人

無佐張狗，d 手足今年右邊可以睇返禾仔

有新謝拉特

Six-year deal for Ox is an impressive show of faith from #lfc. £40m decent money given 1yr left but a blow for Wenger given public stance.

埋單計 今個暑假賺幾多轉會費？

班傻鳩長期比人睇死心理唔平衡

應該依家有賺，加埋主席同山狗條數

阿狗過多幾年都會變成咁

68m-46m

由於出價未達要求，國米極可能放棄收購梅斯達菲！

雪

班阿迷酸到，自己打得柒都無計喎
this year is our year

咪理公海班傻鳩啦

一早就要！

Totally no mood to 食飯

其實咁樣賣人法
黎緊幾季有咩本錢幫kroenke條仆街賺錢

屌你老母走啦好嗎

張仔要同神軒 占米 韋拿杜姆 lalala 爭中場
遲d仲有基達
比高普調埋打閘/翼

正 球會 icon 過2年就名宿

賣人唔係問題，唔買人先係問題

人地變佐利撚，之後佢點話之佢啦

得罪講句 冠軍到獌鏝都未到利狗啦
your year

關我撚事咩
理得佢去到打龍，簽6年約賣身比痢狗，要佢打咩都要打啦

其實主席走到未
唔想佢留係隊辣殺波 俾雲加浪費時間

25狗無好下場

拎冠

唔開心咪扭計囉 高普會好似爺爺咁你恰咩

離開阿狗的下場.jpg

班阿狗真係恐怖 自己隊波廢走去話球員

35m買黎長約仲要主力

隊乞兒波唔知食錯乜撚野藥諗住可以借

歐冠教訓皇馬

利今年拎歐聯

自己隊波廢唔爭氣冇辦法
今年都係睇猁點拎英超
個種氣焰真係擋唔到

呢樣真

冇眼睇,今年轉撐曼聯個人都會開心d,摩佬第二年拎冠年
今年仲衰撚過8比2/賣隊長,你老味

Agger

頭三場咁快講到誇，上季咪又係咁講

簽埋新謝拉特wo

Specialist in failure

君子不奪人所好 你識條春咩

連辨認能力都j到衰退埋?

咁你出返去啦

可以改名做皇家曼聯

Arsenal have no money for major signings, the only way to get massive money & replacement is by selling Alexis Sanchez.

[David Ornstein - BBC Sport]
連David都話阿狗冇錢買人
賣左幾件點都有d錢下化 屌你老母臭閪高安基同班臭閪高層洗哂d錢去叫雞呀？
人地狙鳩簽都平平地簽到實用既人

其實都岩既 買咩人番黎都唔會有前四
不如儲下錢算

咩環境

咁你放走左張狗都有錢嫁嗎

我寧願唔睇波，轉撐另一隊

就算之前真係人工問題依家都應該有錢啦

張狗d＄用來找叫雞條數

我斷撚估唔係想填無歐聯條數下化
屌你老母就滅廠咁 攬鳩住健康財政4個字把撚咩

今年係要縮班既
一早買左kola 放3個後衛走無問題
反而中前場...賣ox 賣山狗呢兩個咁重要既人但唔入番貨？

你唔撚係阿狗冇長期留意你識條柒咩

撐阿狗=識波個光環都無左
緊係轉撐我曼拎冠軍出老蘭威威啦

如果佢堅持打中場中就唔介意

出到180k 呢個offer
但係人地唔簽
之後就唔夠wage budget
成件事已經冇乜邏輯可言

高安基已經拎走左d錢去起美式足球場

kroenke好似要錢起新球場，佢nfl個隊

高安基係咪咁撚憎阿狗，係都要搞死佢，走咗個人都話冇錢買replacement ，我屌你老母

以為起完球場就可以買乜買乜
到依家簽完一個5千萬磅既拿卡已經話無錢再簽人
屌你老母

會唔會super bowl收入歸牙狗做transfer budget 牙

都唔撚使佢比錢，連用自己賺啲錢攞啲出黎買人都唔得

佢隊垃圾打到咩

因為仲有球場要起
坐夠十萬人

賤種狗斷腳死

賣完人唔買番幾個，呢隊阿記真係無得救

全隊年薪增幅唔可以多過上季7m
姐係135k/week...
Gibbs 60k
Gabriel 50k?
Lucas 40k
Jen 45k
toral 10k
chambo 60k
-kola 120k
-laca 100k
粗略估計仲有大約180k quota?

2022LA STADIUM holds Super Bowl?

咁要計埋上年租出去翻黎個啲，不過點都夠簽一兩個

唔好計啦，計完佢都係唔會買
轉會窗已完，on99

都唔撚明點解會仲有人入場睇
睇電視直播都想熄機 睇撚到眼火爆

以為你話獎金，唔知你係話門票

我睇班英國阿狗仲入唔撚入場
我係揸季票果班都唔會入場啦 邊個鐘該睇愛隊場場踢到閪咁 西布朗都炒鳩到阿狗咁
班臭閪高層根本一直挑戰阿狗們底線 一直覺得隊波點柒點閪都仲有一大班人幫球會買單買波飛買波衫

主席最後都走唔到 慘

入就入硬
門口黃牛£100起跳都大把人買

痴線，又起球場

如果過埋今日都仲係咁,
佢地都應該會做返啲野 班友仔都係癲癲地

你local唔入大把遊客入

個LA stadium 成$2.6b
Emirate 先£390m

打鳩高安基先啦

已經勇武搞鳩左個球會專門店

買曬佢d貨等佢做唔到生意？

local搵人買起高安基啦屌

本身諗住買波衫+印字，依家射落海都唔益佢地

好似係搶晒，應該係因為咁搞到冇錢

Wenger is innocent

阿狗就係咁撚犯賤
宜家連係咁咦做下樣 好似8:2果陣 借2件 平平地買幾件都唔鳩做

最後答案

4-2-3-1

--------------拿卡---------------
山狗--------奧燒--------禾仔
--------沙加------藍斯---------
高拉----高士----柏斯----比比
---------------施治---------------

因為4：0對雲加/高安基黎咁好濕碎

冇錢牙

買左拿囝仲唔夠？

場場8-2 高安基WFC 最緊要有班傻仔場場入場睇閪波

Xhaka---99
Champers----- mustafi

Mus 雪喇

睇黎nelson 又要被糟蹋了

Ramshit----99 la
唔撚係要ramshit分波呀嘛

有冇人知幾時會有記者會 想睇老野點講

買走埋W23同W14，用L9 / 青年軍好x過

山狗有冇咩消息

我睇左都呆一呆 個設計圖靚到 國家級場

我都想屌件作客 印字 諗諗下係益左高安基就覺得自己戇居

阿狗起新球場

阿狗等變狃卡素啦屌

topic條撚樣

最已陣

貴六倍

你就想

Arsenal owner Stan Kroenke eyeing staggering $1 billion loan to fund new project

The overall cost of the new stadium, which will house the LA Rams, could reach close to $3 billion

今年印歐霸章 下年有英冠章 啊嘶。。。。

乜佢隊波咁撚多錢咩

搵阿狗開刀

搬番去LA要借有幾難

係阿狗到拎咪有囉

呢個星tcb國際賽，下星期四五到啦

阿狗又起球場供書教學

阿狗都應該嘔唔到咁多啦，同埋佢遲啲出財務報表點解釋

原來熱刺新球場都790m

有幾多咪

有幾多咪嘔幾多

唔係要做假數，
咁多年來留雲加做咩春？

又唔係單一股東，咁易偷錢咩

最合理解釋係佢阿狗抵押 所以要阿狗保証"財政健康"

博佢空難死全家機會好似高啲

有錢揾點會走
降班可能會甩手既

偷錢機會低 有俄佬望住

咁仆街了

大家記唔記得邊個有份引清兵入關架

死左堆爛數浮面就迫到清盤

拉登未死都可以叫佢威脅高安基賣阿狗

仲有置地家族

唔好入個張倫伯post 都唔知假膠引戰定真心痴

傻鳩一名 無職業道德都唔屌得

林狗大戰三百回合

但唔會再比錢買人
要老野自給自足

仲要老野以前開埋D高薪廢柴約
我真係唔敢想像

聽日會唔會訓醒official 埋山狗走

Post埋片出黎就搬龍門屌第二樣

會，跟住話買唔切人

唔係300m都唔洗

咩?

Nfl ar

佢話我地個新球場=.=

transfer deadline香港時間係幾時？
全部走撚哂佢 用幼幼踢可能仲好睇

夠仆街先發達

一日可以爆幾多個post

唔知會唔會係獌迷扮
btw正式宣佈今日開始阿利割蓆

垃圾猁

佢幫我地要咗件麻煩友多謝都黎唔切

仲駛咩宣佈

今日應該會有三個掛 班人收工live到close windows再屌到第二朝

屌到口臭 算啦

我地有好多手足都要幫猁含嫁

之前仲傳緊lemar 或馬列斯，點解突然會話茅錢

一切都係一個局,呃9我地
年年都係咁,但我地年年都信

係咪運錢途中唔記得鎖實隻門呀

咁多年都係雲加呃
宜家信有時係賤種高層呃
今次一鑊

問題係清件仆街 佢地當買vps笑 真心on9
vps, song, 法比 全部都未夠張狗賤又好波過佢

差好撚遠喎，每季最多入二球

猁當自己買完張狗會贏英超牙

今年終於爆煲 唔知雲加有冇份放料出去
諗起件加齊年年話有錢

有無手足夾錢去買起高安基

其實張狗 真係唔係想象中咁重要 40m good deal黎既

雲加可唔可以出本自傳
應該好好賣

song都衰衰地嫁喇, 罷訓
不過罷訓唔係直播睇住所以冇咁嬲
同埋巴塞要佢都好難怪佢想去

法比我覺得最撚衰
貼錢都要走

不過都冇乜嬲D舊人
雲加同班高層浪費人地好多時間

好想見到張狗係英超失敗

人地劍指歐聯牙
當年好似歡送250走tim

唔通認無錢咩

BREAKING: Riyad Mahrez released from Algeria duty to "formalise his transfer" to new club. es.pn/2gkUczo

長傳準 遠射佢 防守好 盤扭勁

去疤

我覺得雲加有
法比 拿斯尼 雲佩斯 艾迪巴約 song
呢堆離左隊之後都有過機會搵番佢地回家 但一個都無 真係咁幫唔到手 咁唔需要佢地？

係 所以有d正常利迷話貴

Darren Dein客仔

割左好撚多年啦

#Giroud on #Arsenal: "I was ashamed when I left the pitch against Liverpool. We have to change something."

OG knows, changes are a must.

佢真係好愛阿狗

出面個po 原來係早幾日入黎狗竇果個迷張開

阿狗配唔起基佬

唔貴啦，英人加有潛力

下場俾佢打下正選啦

佢咁易傷

Agree. I am surprised, however, that Wenger hasn't gone in for a CM this window. Dare I say, even Krychowiak might have been a loan gamble.

基佬拿卡同p9

如果古唔走
疤>>>獌阿
古走
獌阿>疤

離開左雲爺爺魔掌 , 仲點會返黎再中多次伏

洗咩理出面班人 任何人見落水狗都會踩多兩腳
佢地仲要屈左咁耐

對摩個時基佬唔係死左全家咩？

自己一個冇用牙清 叫埋班英國阿狗成班罷睇上層先知死

張柏倫 而家賣幾錢有閪用咩
老野都唔會用翻舊錢買人
賣賣埋埋 仲有賺
到時又話買唔撚切又點
屌你有心買賣一早搞左啦
之後錢已袋 理撚得你
錢就你老母老野 高層袋
笑就球迷比人笑 屌你老母閪

兩樣都有D啦
法比當年想翻黎嗰陣雲加話已經有奧燒
但係我自己覺得陣中多一個世界級既就一定係好事, 仲要一定夾到隊波風格
而家隊波既防中根本都係一個冇防守力既中場中加一個B2B/防中
還掂夏卡都係0防守, 用法比反而起碼有人控制中場, 同埋反擊轉守為攻佢都係世界級

佢雖然唔係出聲屌人既人, 但係嗰幾年有咩事都係靠佢俾波入波帶隊波出困局。真係隊長黎。

多哥RVP拿斯尼同球迷搞到太疆, 雲加應該唔敢

我捧隊波冇乜隔夜仇, 尤其是係前球員
對我黎講真係冇話"球員錯晒"呢回事

Win-win la佢係阿狗非常replaceable
佢又可以發佢謝4中中夢
賣到40m點都我地著數D
只不過係球會唔肯拎錢再買人姐

張伯斯

公海引戰po
費撚事理

已經失敗咗

講真廢唔係問題 唔可以否認佢初頭個幾季把握力真係差 但起碼佢心態見到佢真係為隊波
有幾多個球員真係可以比人打落後備比球迷屌屎眼反而仲勤力啲改？
大撚把一係就好似禾咁得過且過甘心成世坐後備一係就似條撚屌張狗走佬
反而呢啲球員就要坐bench

法比從來都唔係領袖

不過我同意球員無隔夜仇
如果nasri vps番黎我好撚歡迎

講真 講黑人僧
Costa黎我地都歡迎啦 黎到就唔會係仇家
唔通僧熱刺就僧穌金保咩

真係想睇下究竟張伯倫係冇腦定係雲加唔識教
終於有機會

法比回家實比人屌阿狗冇骨氣

我覺得佢會進步 有幾多真係唔知
我見到walcott果種廢 真係鄧佢可惜

條迷張狗琴日係到比人屌到飛起就走出去開引戰po
咩心態

死線前最後希望

1. Jean Michael Seri
2. Mahrez

有幾廢牙翼鋒黎講

險簽靠哩窩！
前提係阿記無晒錢係假既

贊成
睇落而家有心為我地踢得
g12, m18, k6, c33, m4
o11 就一半半咁

條傻西而家可以做利迷啦

老老實實佢幾岩高普用(as a winger)

屌
Walcott最強係右邊入涉 幾耐無見過？

屌個年我已經屌點解唔簽返法比
佢又熟我哋踢法
同埋佢可以同個陣時卡叔輪換
而簽咗佢我哋仲唔洗比其他英超球隊簽咗
我真係諗唔明點解死老嘢點解唔買返佢返嚟 on99

迷得張已經冇腦 根本冇討論空間

貼大床走都要翻
個時隊長加長約再貼錢走
要返既話 姐係個球員可以自出自入

其實法比算係領袖黎嫁喇
佢係隊波踢得唔好既時侯會做到野既人
好多追和反勝都係靠佢
記得藍斯對史篤城斷腳, 好驚好似DUDU咁
之後佢入波跑去球迷到大叫振奮返個士氣

以前場場睇, 好多困難既場面真係靠佢...
冇左佢既時侯又有路斯基擔大旗
我鍾意睇嗰隊青春班多D

得番24個鍾 仲要賣山9 70m 先叫有d 錢用下
就算就都係20m 30m既貨

唔洗有希望
唔會有

上季唔少喇
對big 6入到四球
歐聯又4球
大家j draxler又有乜

又法比回家

笑撚咗 記得嗰日佢仲要利申話唔係迷張

法比對維拉
帶傷後備上入兩粒再走
真game changer

賣到40m 係好 但都要死老嘢買返個先得架
成撚日都話差個右翼 都唔知講咗幾撚多年

個陣daddy話佢自己唔揀阿狗係咪堅

David報左 9成真

你寫有心個啲全部3張野

有幾多人有料可以自出自入

所以就係想佢快D 賣山9

蘇甘保，法明尼

阿狗而家個勢似唔簽人

無錢買人會唔會係因為留黎續山狗同臭燒.....?

雲加唔要在先

痴線法比vps會唔會唔仆街過張狗
點走唔再講，仲要去埋垃圾車
vps自稱number one fan最後鏟草

睇左十幾年阿狗
嗰幾年真係睇佢頭嫁...就算係F4嗰陣都係要靠佢喺中場做好多野
而家山齊士奧燒我都冇乜嗰種有人搭大旗既感覺...

其實似真係冇錢
咁就解釋到點解要清人同埋呢幾場雲加亂鳩咁嚟

根本老野有心拖到最後先賣
之後同你講太遲先賣到 買唔切人
同高層分錢 理撚得你

傳聞阿狗有得優先買 佢比雲加半個鐘考慮

要簽既一早就簽左
你見Xhaka同Kolasinac呢D幾撚快
Lacazette簽得都唔算慢
而家死線佢簽閪咩
果個Seri同Mahrez呢D睇落打得下既,都唔會過黎阿狗姐
除非你大大舊錢轟落去人地球會叫佢放姐

Yes
個時仲要得廿一二歲

你荒100分對阿仙奴入到一季2/38既入波
唔會鏟草

無歐聯真係幾大影響 (以阿狗一貫以財政健康為目標前題)

都係個句 如果死老嘢識用其實基佬都幾好用
頭槌又勁 又可以搶點 淨係換多幾個識轉中嘅翼已經差好遠
偏偏死老嘢就要佢係咁彈彈波
彈彈波唔係唔好
佢做二轉的確幾好 但係咁樣就浪費咗佢個頭同埋一彈唔到入去就=9搓

唔係傳聞，係有優先回購權，
但軌同疤夾好價，
一蚊二次交易費都唔駛分比阿

個陣爺爺話無位比佢踢 唔簽佢麻 咪揀車

Arsenal are attempting to seal a last-minute swoop for Julian Draxler — or they will block Alexis Sanchez’s move to Manchester City.

The Gunners face a deadline day battle with the big-spending Mancunians over Sanchez, with Blues boss Pep Guardiola ready to make a last-gasp offer in excess of £60million.

Arsenal want £70m for their Chile striker, who is in the last year of his contract, and know they cannot sell him unless they bring in a big signing for fear of a fan backlash.

佢入到波再講啦
到時如果打右翼佢對住kxxxxxxx
我實想kxxxxxxx踢鳩死佢

臭雞高層

無歐聯最多咪少20m
人地net spend去到150m
我地扣埋歐聯既20m都仲賺緊20m........

發脾4 咁無職業道德

Kxxxxxxx下年跟ox去猁

踢到收league plz

其實我覺得係死老嘢唔識教多
佢去咗利應該勁過係阿好撚多
始終佢潛質有返咁上下

Feel 到利物浦三冠王
見佢地咁串就知了

Arsenal have no plans to replace AOC & no money for major signings, but only way Sanchez leaves is if #AFC get massive money & replacement

（bbc david)

諗起Kxxxxxx post個了張相 唔知會唔會得番佢係到呢

mahrez啦 打右翼

無歐聯影響最大係球員唔想黎,唔關財政事
太多冗員搞到簽唔到人先係唔買人既原因
下年雲狗應該都係會推倒重建
雲狗亂鳩咁黎既原因係因為佢既戰術已經不合時宜
或者直頭係佢由入主新球場開始已經無戰術可言

唔好結果論 佢地走前有冇好似張狗搞事 又like反雲post又hea踢

入去撚狗

猁啲波根本上就好簡單
只要有速夠勤力已經好夠玩

燒球場 啪啪啪

RVP出STATEMENT

If Arsenal still have no money after making a profit on transfers, the money to renew Özil, Alexis & Ox's contracts was surely never there?

有出無入

黑碧我當你個原因係前線迫搶叫做合理少少喇
人地出Mane Zalah你出乜撚野Monreal姐
出就出Kolasinac喇on99,兩個都唔夠快
梗係搵個撞得下既左閘喇

Only Arsenal could have two major shareholders with a combined wealth of £20bn and have no money to buy players. 🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃

下年fm 無轉會筆直無人工筆直仲點玩落去

曼迷深表同情

雲佩斯果年咁想走都無公開屌雲加 叫阿狗放人啦
咁做一定比人壓價同埋令球隊談判下風

btw $3b新球場起完我地阿仙奴係咪可以搬去美職踢波

BBC david 話 we have no money for any major signing
所以其實唔會簽到人
亦冇錢續燒山

其實講到尾咪又係大貪，
某啲垃圾全部5m內放什至免費
我唔信清唔到人，
你放佢係度都要出糧啦，
當年廢蛇走咪又係一大堆垃圾，
但人地一兩年內就清走哂啦，
你雲加清左唔知幾多年都未清晨

佢最後真係同晒高層+雲加開會
要佢地買人加強實力
但係高層同雲加唔肯promise
之後佢先走

佢真係對球會有心同有野心既
係去曼聯

Breaking | Jean-Michaël Seri's agents have been informed that Arsenal will not be making a bid for him, according to The Guardian.

手足唔洗再ff了

player exchange

搵moyes可換係plan入面既計劃黎
之後v92鎖鳩locker
人地清人真係清
我地係求佢走

自己球會唔肯俾高薪

宜家俾180K 佢放水HEA踢

有得比??

新阿迷？當年風扇出公開信話要走，
之後同經理人講明非獌不去，
國米想買都買唔到喎，做下功課先

點解倫敦仲唔暴動

我懷疑上季中球隊已經有呢d gossips 無錢買人 無錢留人

Looking at Arsenal at the moment is like watching the Titanic film.

We all know the ending, yet we all still sit and watch it unfold.

其實點解會無錢

咁冇人要倒哂身家落球會
宜家好似係 FFP wage bill 過唔到
Commercial 太差
所以其實雲加就算 financials 都 run 得極差

冇錢視野自然窄

咁我記錯 梳 利申迷雲 指rvp

LA IS RED

美國football ar

高安基拎哂啲錢呀屌你追po 啦
定係唔識用Google translate呀

啲人話法比貼錢回家所以最pk
但其實100分同貼錢去猁無分別
一個禮拜少60k,6年約已經18m

Arsenal in talks with Betis to give Campbell

2015/16歐聯獎金*

排名 球隊 獎金（萬鎊）
1 曼 城 7,623
2 皇家馬德里 7,278
3 祖雲達斯 6,932
4 巴黎聖日耳門 6,436
5 馬德里體育會 6,331
6 車路士 6,288
7 羅 馬 6,223
8 拜仁慕尼黑 5,853
9 巴塞隆拿 5,141
10 阿仙奴 4,856

原文網址：

又未必無影響,起碼少左50M收入 (應該今年仲多)
可能真係要計埋填返歐聯筆數所以先話無錢....
當然,唔打歐聯放棄歐霸隊波仲使唔使咁多人同D人質素高低又一回事....

清哂人啲錢又要益高安基
我屌你老母

老實講，你要成功就一定要犧牲某啲人，
冇得話咩真阿dna就留，
想要輕鬆過日子就去中下遊揾食，
全世界應該得阿一隊上遊球隊係可以打開心足球

反正唔會用,OFFLOAD埋佢都好既

所以Gibbs Jen 終於走

唔好浪費人青春啦

Kroenke 同 JP morgan 借錢起LA 球場關阿狗有冇錢咩事
用下腦

offload完啲錢又去左高安基到
我而家真係唔知賣人定留人好

陰公 琴晚d球員先打完一大段野farewell Gibbs 今日又唔知要farewell 幾多個人

Copy&paste架者 洗撚打咩

你追下po 再話人用腦啦迷禾
之前咪有手足話高安基拎哂啲錢去幫手起球場囉

自己farewell自己啦 thanks all fans~

vps起馬叫同高層deal過 高層唔肯買人
張狗大家知啦

你真係唔知一間公司點運作
阿狗冇派 dividend 啲錢點去 kroenke 到
你淨係可以屌佢唔再加大投資

佢都俾雲膠撚左咁多年,去第2度發展都好既
上場果3分當幫補下痢

以高普踢法開埋歐聯一周2賽睇佢地要傷幾多件

屌其實張狗走咗叫佢返嚟都好呀

公道啲講，正常就冇得就咁
拎走阿賺嘅錢，
但有雲加就唔同，
呢條老廢物留左咁多年
成間會一定好多野可以由佢直接操作
唔需要向其他人交代。
留雲加除左cap水，
我諗唔到仲有咩原因要續，
到雲加退啲野襟唔住，
咪賣盤揾人接手咯

大家點睇

無心搞隊波就躝啦
做夠生意同馬嬲戲未

If, as some are suggesting, there is no money for Arsenal to spend, I would be willing to protest, arm in arm, with any WOB for #KroenkeOut.

仆你個街 你老味 揾人買撚起佢全家

張伯倫無腦真係無腦
有英超冠軍車路士唔去
阿仙奴足總盃冠軍唔留

低薪都要狗咁乞過去n年無冠既利物浦
野心？
冠軍係邊呀利物浦

唔係年年財政年報有公開咩....

當年有無人farewell RVP

唔講阿仙奴呢單,因為唔知內情
其實有好多方法既
高安基係阿仙奴有絕對話事決
佢有權將阿仙奴既資金拎去做投資

屌你同一個人比緊錢玩兩樣嘢
佢借咗錢去起球場
咁咪少啲budget比阿狗囉
唔洗還錢咩
用下腦啦

Come on

今年佢地準備囉三冠鳥

數嘅野唔係假嘅，
ai都取代到會計佬，
何況我雲博士來，
唔好睇少雲加

今年既夏天.....

高安基應該係抵押阿狗出去借

一半半啦 阿記咪又係成十年無冠 呢幾年得d盃仔撐下場

United fans got rid of Moyes
Chelsea players got rid of Jose
Leicester players got rid of Ranieri

Wenger is selling Arsenal players & fans.

條女住利物浦 好似
倫敦車仔都唔去 驚比人打？

無錢不如簽番Henry rvp 列文 穌金保 辛德路屎番黎救亡啦

係 條女係住liverpool

比阿狗啲錢冇得拎走㗎喎除非賣股票
你要知道 kroenke 身家同阿狗有幾多錢冇關係
好似你 hold 住 hsbc 股票咁咋
其實係關 wage rule 事（我地 net spent 正數）
Read this:
所以先要清人

Arsenal look to Reiss Nelson as Alex Oxlade-Chamberlain replacement. [Evening Standard]

G持

享利皮仔落場踢應該OK

簽埋法明尼 路斯基 班拿約番黎幫下手

晨早講緊要咁做啦

又玩殘幻齒

又一個有potential既幼幼準備推出黎比人屌

皮應該太慢，
但亨利打後備出30場
應該一年入到5球左右嘅

返黎攪臭自己個朵? 不了

點解一個中場中走左要搵個翼黎做replacement

老實講
路斯基去到臨走前我都未見過佢有一場係踢得差

點抵押阿狗
抵押 kroenke own 既阿狗股票就得
就算係都對阿狗冇影響
反而 pledge 左啲 shares 唔夠錢還 banks 就可以賣佢啲股比 highest bidder

除左4比4果場比人屌到反艇

而家既Henry rvp Rosicky 法叔 仲有幾多戰鬥力
法叔上年係水晶晶都無得踢

打右翼又未必屌
長久打翼衛先唔得姐

而家先17,踢下杯仔咪算 又要硬推

皮仔落場就唔會踢翼啦,踢卡叔個位有大局觀應該OK

假波

其實真係好諷刺，
人地啲後生驚冇得出要走，
我地啲後生出到驚到唔想出。
人地隊汰弱留強，
我地隊排強積弱。

btw 又要因為起球場準備10年無冠
呀唔係新球場洗既錢多酋長10倍
所以應該準備100年無冠

jj可否不要老
成隊阿狗最中意係jj

'一味屌張伯倫啲人都On9'

Nelson17歲仔就要受靶
一陣又信心危險

訓左冇睇 kroenke死撚左全家未?

即係死果日都唔會有機會見到阿狗再拎英超
好在有幸見過

nelson明顯同以往個啲新仔唔同，波底好到不得了，真係唔洗同佢膽心，係身型輸蝕啲

你係英超有幾可會見到一個17歲既踢得掂 或者波底真係掂 但身型體格已經差左一截啦

法叔要救阿仙奴唔係要落場踢
而係要收購阿仙奴

係我廠果d 俾爺爺照顧到咁溫室jei
都有唔少0靚仔後生就打得起

fabregas.........

我覺得Nelson能力高過好多阿狗一隊啦
反正無前4反正唔買人
我不如用Nelson係一隊吸經
睇得出呢個幼幼既基本工同以前吹果D唔同level

17歲點都有啲致命缺點，
除左美斯之外冇一個真係可以話完全發揮到，
不過正常球隊會幫佢地戰術上培養到個人長處，
慢慢發展自己嘅打法，
但我雲一向冇呢啲

其實有錢

但係 premier league rule wage 有限同淨係計 commercial earnings
阿狗 matchday ok, commercial 仲廢過猁
之後冇歐聯
Laca kolasinac 都頂薪
Wage 既 ceiling 低左
所以先要清冗員

我第一個諗到就係佢 不過唔提啦 廢事比人覺得我迷法

用佢前簽左長約先
而家D人信唔過

Wenger: I'm sorry Reiss Nelson didn't cost £55m

博得過既話
可唔可以直接簽10年

除Nelson ，仲有冇青訓可以J 下
環掂都冇錢買人

Yes d基本工好紮實
Body要操下

簽長約都會好似法比狗咁貼錢走

學果陣法比6年死2年生啦

話時話jeff係咪收咗皮

法比身邊係亨利柏金韋拉

最少唔洗好似而家張狗咁撚

好似重傷完出番

Offered 180k to ox = suicide

簽乜鳩長約丫 加強球隊競爭力好過啦

抵押阿狗 佢就要promise財政狀況 自然要hold到一定資金同盈利
下年冇前4又再賣人圍數 loop到還清

條友上季好似大傷完
Nketiah好似都ok

其實咁講啦，呢啲報表睇下就算，
有好多都係佢地話想點做就點做，
阿比較好，revenue唔多，
當年我上司幫人搞呢啲，
我睇住佢比人夾到夠膽死將一樣價值20m
嘅野揾間野雞gp行估佢一半價，
最緊要有人簽名就得

咁而家清左gibbs ox 應該都簽到大牌啦

今年轉會又賺錢yeah

nketiah樣衰

睇佢D技術以阿狗財力真係要提早做野
唔係第日又比鏝

而家買人無望仲有無機會搏到歐霸

樣衰過阿叔

贏歐霸就掂啦
入雲我信

麥巴比夠踢歐聯啦 入幾球波呀

出左線睇下winter transfer window點搞法

張仔佢之前都係打翼多

已經唔係想要lemar/asensio/mbappe
你俾個mahrez/draxler/van dijk黎睇下都得掛

人唔笑狗都吠

真心?

出到線再講

無可能再簽人呀
轉4後衛得唔得呀

你下面果句都已經大想頭啦

聽晚都未簽到人 倫敦應該暴動

建議巴打開個FM save比較快

仲想贏歐霸 你地估歐霸真係咁易贏咩
首圈出局爭第4算啦

躝晒未?

陣間人哋唔肯簽仲好笑 阿狗一個17歲嘅𡃁仔都留唔到

咁暴硬動
不過以英國班阿狗咁和理非非既性格一定唔會暴動

你都就快

下個到你

Arsenal fans is just like hk people against Chinese communist power

市場價值top10既球會
連下面3個都無能力簽到1個不如執左佢算啦......

咁執硬

做到唔入場先講啦

英國班阿狗：大家一齊唱 today I

過多個禮拜贏返場1:0又繼續入雲我信啦

立個靚flag 下季降班 高安基蝕錢退股 再高價賣俾非洲佬

事實上真係冇
執得未?

人又買唔到 垃圾又清唔哂
唔係青年軍到升d人上黎點踢
比佢地後備出下場輪換試腳都好呀

邊有咁易
踢到一劈屎一樣賣哂季票

熱身賽睇晒啦
除左 nelson 之外
全部都好廢下喎

玩左十幾年又玩返幼幼
唔講咁多

yes個joe willock真係麻麻
阿叔可能踢中間好啲嘅

得Niles Nelson去一隊玩玩

全球咁多阿迷keep住買衫好難賣
會生金蛋既雞佢唔會賣啦

niles 都唔掂啦

Bramll屬於可借出去既level
Nelson真心可以留黎自用
其他果D包括wilock都未夠班

以佢個age黎講 可以接受啦

下年奧燒牛奶又走，又唔買人又得一個幼幼係勁

只會係惡性循環。。

仲有Ramsey
細梅今年走唔到下年都走架啦
K6又老一年

班主唔換一日都無分別
本來諗住今晚挨夜睇好消息
今晚都係不了

有無咩 news

出年走既:
奧燒 1年約
牛奶 1年約
大梅 退役
細梅 今年已經話要走

仲有無邊個?

藍斯下年得一年約一定叫走
禾子下年得一年約唔走但係都係廢

雲加 1年約

鄧永鏘過左身

岩聽
班主領隊唔換
買到咩BIGNAME都係GG
不了

藍斯

點解托7好似永遠都唔會完約咁
黑碧都應該差唔多到期？
其實要預埋下年剩低一年約果堆

講咗好多次踢波又好，踢英超又好，
身型同球員踢得好唔好根本唔關事，
07-08年阿狗隊波有半隊都係瘦底。
重有享利呢？近期啲大韋斯華呢？
佢地睇落點解身體對抗性咁係因為平衡力同反應時間夠好。
基奧特、張狗夠大隻啦，踢出嚟係點自己有眼睇

巴打雲加好似計埋今年2年喎

手足成日delay

班主唔換都唔會用錢買大名

快快手簽mahrez啦dllm

個board 主席係怡和老細
俄佬股東又話有錢過車仔個油王
美國佬又唔撚係窮
波飛全英超最貴仲場場滿座

隊波都可以話無錢買人續約

真係好撚野

卡蘇1年
Monreal應該都係1年

細梅想去邊？？？

俄老傳閒話轉移資產去Everton

請問果陣係踢得有幾好 咪又係一季四大皆空

數下數下，咁又一個Era了
又將重建

早幾日瘋傳佢去國米 但好似買唔到人就唔會放

本來係應該係當打收成期

所以寫佢都係出年走

快啲賣埋山狗

由奧燒果年開始組軍既一代過埋今年就完
大家好好珍惜

果陣成堆人 諗住睇佢地一齊進步

🔴 🗣 Emmanuel Petit on Ozil: "If I were Arsene Wenger I'd say 'Mesut, you want to leave? There’s the door. Get out...'"

#Arsenal

Emmanuel Petit says Arsenal should sign Riyad Mahrez.

卡蘇

@piersmorgan Aug 29

Arsenal must sack Wenger today & break the bank for Diego Simeone. Pay him whatever he wants to save our season & OUR club. #afc

Mesut Ozil dedicated his prime footballing years to a fucking clown

Since the day he joined Wenger hasn't a clue how to utilise him.

petit呢排咁撚多口水

no money

施蒙尼英文都唔識講多句 點黎呀

Petit 自己走去車狗就唔好教壞奧燒啦

Emmanuel Petit has urged Arsenal to ditch "defeatist" Mesut Ozil and invest in Riyad Mahrez: es.pn/2gpUbOd

重點已經唔係識唔識英文
係班主唔會比錢佢買人

有咩教練係無錢都教到成績？
雲加囉 最已陣

安心去做車路士明叔啦

咩都好啦 阿狗都係柒㗎喇呢獲

多撚咀到
呢個時候搞分化

Do not slay Ozil, Ox or any other player. Slay the manager who signed them, trained them & can't even motivate them anymore.

#WengerOut

如果有得揀，山狗利馬二揀一要邊個

Do not slay Ozil, Ox or any other player. Slay the manager who signed them, trained them & can't even motivate them anymore.

#WengerOut

呢個真

邊有得你揀，用黑B啦

真係睇得出上場ozil係有心踢，唔明做乜鳩針對佢

果陣諗住離冠軍不遠

對李城反勝 我仲對今季好有希望
d進攻打得好流暢 好好睇
睇完上場之後 真係希望越大 失望越大

有得揀我要Asensio

張伯偷我屌撚死你！！！！

咪on9啦

阿狗大帝撚打到拖蒙尼體利茅撚足球咩

無啦 過咗李城個年好難再偷到雞

John cross話阿狗想用draxler頂山狗，可唔可以唔係draxler牙

No UCL = batten down the hatches, maybe Arsenal is a very fragile business after all.

無話唔得既
高普黎之前
利都打唔到瘋狂迫搶啦
最後唔岩用既人咪賣出去換血囉

輸比u23聯

John cross 有邊次準
Mirror dllm

推返我自己琴晚講嘅嘢

而家仲有邊個好過draxler?
draxler嚟你都偷笑啦仲嫌人地?

最後係乜柒都冇

呢場都覺得後上個氣勢好好, 今年都應該叫有得爭下.
但失3球就覺得後防始終唔掂, 咁都算, 比個籍口話季初, 後防唔專心.
但去到打史篤輸埋, 就開始覺得, 都係今年唔好咁大希望
輸埋4:0之餘仲見到9陣, hea 踢, 賽後又將帥不和消息滿天飛.
就連個少少希望都無埋咁

用禾真係矛眼睇

班主同你個名一樣

講真 如果死老野肯排個正常陣 唔覺得我地陣容好差

最後係山狗走 唔買人 爺爺話giroud值得更多正選安撫球迷

draxler吹大咗啦

所以上至 120M bid mbappe 50M bid lemar
下至 300k contract to alexis ozil
全部都係假
定係而家雲加放假風去 justify 個 fail transfer window

其實到對stoke都無問題
進攻個flow唔差
控球去到80%
係衰係黑b把握力+腳指offside+禁區手球唔吹
真真正正有問題係對猁呢場

下半季唔知係想留力Euro2016定點 基佬禾仔死晒火

無啦 last一日先賣到出去 邊度有時間即刻買人

Mahrez>Draxler 不過兩個都唔會嚟

控球80%一粒都入唔到已經好大問題啦 連一個finisher都無

由季初lead到最後幾輪俾曼聯反超前差四分，踢落表現係近十年最好嘅球季，起馬唔會俾人炒456

BBC David好似講過利馬2bids rejected

肯定係比佢踢洲際盃既表現呃左

李城賣左馬列斯俾你佢又搵唔切replacement 唔會賣架啦

其實就算得一個鐘都可以從0到簽到人
只係大家考慮既時間小左

😞😞😞

多個香爐多隻鬼
我係曼城就算肯出你阿仙奴個目標價70m
都拖到最後1秒先簽字
等你阿仙奴無得做任何轉會行動

根本得d 柒球會係last day 賣人

岩 只要見唔到李城簽人 Mahrez 99%唔會黎

咁咪唔賣

你覺得曼城唔驚阿狗最後一秒縮沙？

今晚大家安心訓教
聽日一起身same old Arsenal

可能少左d 人呢

雲加係咪唔想收錢比高安基拎哂先咁強硬要錢加球員換山狗

國際賽後贏兩場 之後又打番原形

呢句真.

都係爭前四

人品低賤但係球技邊有得懷疑

人品低賤真係不了

唯一係適唔適應到英超 級數一定有
可能踢落會變第二個臭燒

好過冇啦，爭冠點夠雙曼鬥，爭四算啦

曼城nothing to lose既
就算山狗今年黎唔到下年都會主動黎
反而搞到阿仙奴愈亂愈好
少個對手爭前4/冠軍/盃賽

死老嘢到時可能會為咗錢賣

咪on9啦
純粹係佢搵唔切replacement咋

突發官方：阿爾及利亞足總官方宣佈，馬列斯獲教練授權暫時離隊，前往歐洲處理轉會事宜。ESPN報道曼聯，車仔，阿仙奴以及巴塞亦有興趣。

英文原文："Leicester City's Algerian international Riyad Mahrez, who is currently with the national team in Sidi Moussa to prepare for the double confrontation against Zambia for the 2018 World Cup qualifiers, was authorised by the national coach Lucas Alcaraz and the Algerian Football Federation to make an express trip to Europe to formalise on Thursday his transfer to his new club.

"The national team will fly without him on Thursday morning to Lusaka to face Zambia on Saturday.''

有轉機?

唔會係我地架啦

唔敢抱太多期望
不過 Ox 走入 Mahrez

屌醒班大帝，搞番好個戰術同防守體系已經夠

你係mahrez去巴塞定阿仙奴?

無期望咁睇，到時簽就好j

如果我係 MAHREZ 我緊係去阿啦
我阿 fans

當年今日阿狗無恥板

當日仲J 艾沙雲同埋VPS 入利波

Marhez+ozil 我真係唔睇好 希望我錯啦

秒

用nelson 算啦

100% 巴狗

但mahrez唔係呢

鏝都有兩個施華啦
其實好波既真係無所謂
最緊要唔係水貨
希望射得出

傳緊車獌多過去阿

今季保五都危

唔駛驚，險簽隊準備又加一人

車仔最大機會, 簡迪撘路

今拿年captain肯定係lemar

係
變咗兩個hold波嘅人

結果咪就係去巴塞/車仔

留埋山，三個hold波

去獌機會大啲睇落
獌冇翼

如果skybet有少少參考價值既話
車仔似係簽飲水哥

今年應該都係保歐霸

麥巴比有力一戰

兩個都唔識守 又要用波
買佢寧願賣走唔續約既oZil

簽人未？

個陣 Cazorla + OZil 都得
而家就係要個有控波同突破嘅人引開對手
俾空位奧燒

我都估獌，daddy一直買唔到國米隻翼

可以訓一年等下年再問

走既應該只會係山狗

班英國阿狗真係無撚用

起碼突破完D傳中波有質素..

咁唔同嘅，卡叔技術勁到可以hold可以唔hold玩彈彈波、一腳分

gibbs一路順風

有用就唔會捧阿狗

晒氣啦, 影到佢現身倫敦先講啦, 而家睇個勢就乜柒都冇

剩係屈 mahrez + giroud 就夠做

應該唔一定要係倫敦?
直接當地簽約+做體測都得?

申請左遲去國家隊報到

現身西倫敦

體檢都可以唔做

現身倫敦簽軌

個勢似獌車

Joel Campbell is close to joining Betis

但一樣無戰術式天才波

唔會買人

佢唔係傷左咩？

其實張狗+基佬都夠做
Marhez黎到都會變唔出波/唔出高波既翼 仲要係逆足翼鋒 指意佢出波？

話之佢啦
清到就清

近年既名宿 , 有冇邊個開聲迷雲 ??

溫特本 , 阿當斯 , 比提 , 韋拉 , 亨利 , 柏金 , 龍格堡 , 基昂 , 施文
胡禮 , 皮利斯等等

Group short passes is his only tactic
No wingers
Defence is passive

去車

擺佢係左路/打打下轉去左邊咪得
不過爺爺應該唔會/唔識玩到咁複雜

屌，講開又講，呢幾日搞到咁大件事列文大叔冇打鳩班球員嘅

咁快傾定打邊
一陣比人鞭呀

張狗d cross 咁廢

張狗成隻都廢

純粹討論個球員可以點用姐
就算李城都可以咁用
唔怕俾人抽既

張狗又樣衰又廢

老野打返451啦屌你老母
個陣點撚樣打3421呀

爺爺不嬲都係用中鋒出波架啦

係阿黎講算好勁

個陣升左保特以為防守會勁d
點知原來得啖笑

隊波需要有人帶波向前，引兩三個球員埋黎
山齊士屬於殺入禁區起腳/助攻既球員
但係佢唔可以太遠離龍門

而家我地需要人由左右兩邊邊線甚至三閘線帶波向前，過一兩個做配合，引到人埋黎再分

伊禾比（有態）同以前迪亞比係呢類
有人做到呢樣野既話，奧燒會好踢好多

馬列斯都係呢類

一隊波唔可以冇球員冒險殺入去引開兩三個對方守衛
如果唔係基本上zone marking你都猜唔入

咪傻啦 我地唔撚會買人

疤買黎擺
有錢係任性

阿狗出波一定係基佬最勁

好似話輸完一場
保特好似俾雲加cut鐘?

買mahrez 繼續打3421 咁買黎做乜

做後備

可以收丁

山狗會唔會留低架

冇一百分就轉陣啦
我藍後備 用港男

你係山狗你會唔會留底
有個弱智球迷反自己迷我子
比我都唔留

maybe

擺番落山狗個位
-------------L9----------
---mahrez---ozil------咁

乜風都冇，但丁緊mahrez

不

馬列斯係過到人 但球隊無人識入涉 得藍斯叫做到
咁過完人又唔出波 咪又兜番出去loop囉 好波既人我地唔缺

我地要一個非洲黑鳩翼鋒+非洲黑鳩防中就夠 馬列斯係錦上添花

勁??? 底線傳底?

On this day in 2011

救火五子

唔係打番4231 不如唔好買

不過其實都唔撚係我地買 唔知大家係到j乜

要丁丁埋今日架咋
出年都唔知阿仙奴係邊
可能美職見

可能黎緊拿卡出波最勁

無啲幻想空間俾咁多位巴打丁，我驚大家都要嬲到餓死

我喜馬列斯cut in斬入去
比我基頂就正

不過唔會買算啦

拿卡心諗, 做乜9野, 老野要玩9我

係得PARK同山度士水
班拿約,阿迪達,梅毒都好有用

不如去熱刺買mousa sissoko啦

A8 M4

馬列斯斬波唔過頭架

當年件125周年印左A8

同班大帝一齊揀波踢

k31肯定好苦惱點解會咁多隊唔揀揀阿仙奴

Laca：點解我唔等多年同施蒙尼團聚

下年可能就賣走㗎啦，要起球場等錢用

Agree. I am surprised, however, that Wenger hasn't gone in for a CM this window. Dare I say, even Krychowiak might have been a loan gamble.

We were offered we passed

基祖維克主動烤阿狗門
阿狗無人應

阿 fans:
沉睡中的主角 怎會怕寂寞
無奈蘇甦的我 一百年淒楚
誰願一生只有恨 能否給我安枕
誰令我一直空等

屌你攞佢坐腳出波無得講啦
不過佢d出波好過其他禾仔2&b果d架啦

[q uote]
On this day in 2011

救火五子[/quote]

#DeadlineDay 📝 and Ornstein said NO MONEY, but he also said "NO SIGNINGS" when we got Welbeck

So anything can happen today. Hope AS stays!

*左腳

jjjjjjjjjjj